正經post 尖沙咀文化中心要人！

咪再推垃圾post 收到風 林鄭今晚6點會出席 好想見佢一面啊

八月五日三罷

推

Push 要人要人

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

五 大劇院 7:30pm ▲ 憑票免費入場 九龍社團聯會、香港中國協會 「慶祝中華人民共和國成立 70 周年‧舞躍香江」 分咗三日搞 唔知邊日先到 上年7婆都有去

Push

好撚正經post

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

幫推